贏拜仁 如無意外

贏拜仁 如無意外 杜曹開始該好好比賽 放下施華迪馬利亞 才能追求歐聯 靴里拉沒存在

贏拜仁 尼馬麥包皮 情況未像巴塞輸8比2 拜仁奪冠總是不易 入波假如只得利雲 拜仁未能覓尋下一個獎盃

一事無成？

未聽過

爛到

郭富城？

贏bye欣？

完全唔得

無句岩音

頭3隻字已經錯

好好戀愛？

清出道林夕Y文都無得撈

返印度食蕉喇

I go to school by bus?

輸撚左

已封鎖會員 JonBernthal

作首咁既野
唔輸有鬼